未睇鬼滅劇場版但係感覺炎會係第一個比鬼秒既柱....

總係覺得日我本動漫既劇情就係咁, 真要揾個勁人比人秒黎突出敵人有幾勁
大家點睇?

善心打破零回覆

THANKS

係，佢係第一個死，點?

真?

係 呃你做咩，唔係你點解會見到咁多人講佢，仲多過個主角

咩叫秒?

邊度有人講佢？求link

btw之後會俾無慘復活 炎vs火 好精彩

岩岩google 左, 206話完左都有復活到wo..

屌你啦建議你睇完套漫畫先講

你講啦

炎柱係咪最廢嘅柱?

係 點？滿意未？